原來係講緊今年

離奇地中哂

［洋蔥］ 《致梁義士》

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

我都唔想迷信但

唔好意思 借一借位宣傳
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

但佢話民主黨會輸wo

我哋贏咗未？

美國民主黨RIP

仲有立會

睇個勢赢緊？

暫時冇輸先如果建制多就輸哂

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!